又多個黃嘅藝員離開CCTVB

離開係一件好事

雖然唔識佢
不過祝佢前程似錦

呢d濕鳩公司，早走早著啦

走先有機會

想知而家有幾多係表過態(樓主介紹呢位表左態啦)

連登一見人走就吹奏好撚on9

都浪費咗12年

黃得生成日喺IG STORY表態㗎

張文采舊年12月走 成班人係咁吹佢「良心主播」

都唔知咩水

佢唯一最紅就係10年前點解阿Sir係阿Sir
跟住10年都冇被重用過

佢係17直播好紅

喺TVB真係浪費生命

我反而好記得佢做過商天娥個仔，角色名叫ocean ，都幾重戲份

離開呢個垃圾台

其他部門就話姐
新聞部就算吧啦

Respect

新聞部無一個無辜

弊在依家無人玩17呢

同林秀怡

今時今日仲有藝人仲肯表態，實屬難得

仲要係CCTVB
不過終於甩難

好多人玩17

都唔知邊撚個嚟

知道佢，不過都好耐冇睇，之前睇佢ig好似有得做幾集愛回家
離開有更好嘅發展

唔識係咪好正常
雨革之後已經極少睇cctvb

其實我都無睇TVB 10年
不過依家開始識佢咪得

幾靚仔丫
Viu可唔可以收埋佢

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

吹奏大會又準備開始

高大靚仔/ 好好戲 有演技/ 相由心生

佢以前幾靚仔

睇多幾張相先認得佢
原來佢都好早就表態

去viutv可以大紅大紫

好人一生一世平平安安

個名就黃

其實好靚仔吓，咁就獻咗十二年比cctvb

咁你想表達咩

做戲仲要幾好

真係浪費咗黃金12年
轉眼變咗32

佢做親啲角色一係低b仔 一係裙腳仔

TVB之過

有d係因為時代革命都冇野做先走

真係幾慘

佢算係第一批表態藝人

表態唔錯

係幾靚仔

原來已經10年

點解08個字特別唔同

乜水嚟

佢個ex係條撚樣， 佢會係咩人

係黃就上年走左啦

吹奏吓同路人
又唔使錢又唔會小忽肉
Why not
但佢真心幾靚仔

唔表態 = TVB偽人冇個無辜
表態 = 仲留係入面都係無辜
走咗 = who？關我撚事？咁遲先走，偽黃。

推比多d 人識佢
615黑衫白絲

真執架啦

淨係知佢係點解阿sir嘅k4其中一件
好似叫反枱

TVB越黎越多藝員係唔知邊個

who

做得好 就算賺少d都真係唔緊要 做人最緊要有良心

咁撚靚仔而家先走

你話走就走咩？

又係到J仔

有follow佢 都跟得好貼 以為佢一早走咗

離開左cctvb就得生

黃秋生就識

相由身心！
錢買不了公義！

其實係cctvb唔續佢 定自己想轉行走 根本冇人知

點知會唔會變第二個陳家樂

佢啲標點符號
Btw 手足祝前程似錦

係ig碌到底睇返d舊相先認得

港豬：今晚食元氣

【TVB廣告商】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

見佢好早已經有post文宣 屌黑警
個人都靚靚仔仔 但就係咁多年都做茄喱啡

viutv 大把機會

有冇多d相/資料？
想認識下佢

成日扮中學生條友

我之前覺得佢幾型
仲搵左好耐佢到底叫咩名

黃得生

唔完約點走?

識佢！恭喜佢離開垃圾公司

以前已經覺得佢好靚仔

我記得佢 幾靚仔

其實隻眼幾靚

去viu啦

去viu tv 發展，樣又ok ，做戲又唔差

記得佢以前拍套點解呀sir係呀sir幾好睇
過viutv la 易家cctvb垃圾到

正氣靚仔樣

一直都唔睇電視
見咁多人話唔識
其實佢係咪唔出名拍得少劇定做開路人甲
不過點都好做CCTVB仲表態
真係

咁靚仔o係tvb做茄哩啡哂左

咁撚靚仔 去ViuTV 啦

14雨傘已經成日喺金鐘見到佢

我都記得
明明果陣佢又靚仔戲又好
都上唔到位

點解阿sir係阿sir佢正到仆街
壞壞地型型地

佢勁靚仔

我鄰居

點都好 佢真係成日po文宣

以前已覺得佢好靚仔

得生乜仲喺tvb做？
唔怪之得近年好似無影咁
睇過個留言 有人識佢
好似話唔夠班有錢既玩

祝佢前程錦繡

時代唔同晒，真係唔係得CCTVB呢條路

幾靚仔
去其他台仲多機會

正氣靚仔

點解呀sir係呀sir
但成日俾frd笑鍾意mk仔

之後係咪冇戲/冇對白角色

同黃秋生咁黃

無印象 真係慘做咁多年發唔到圍

推

唯一印象

一表態就吹奏人靚仔
客觀啲咁講真係普通 配角樣

生得黃點解要入TVB

記得叫ocean

梁彥宗黃的

前程似錦
祝福你

祝福佢

留係垃圾tvb只會埋沒自己

緊係啦 tbb來來去去都係搵d老屎忽做戲

嗰時睇覺得最靚仔係佢
都唔知點解後尾捧另一個都唔捧佢

tvb係咁仆街

其實好多套都見過佢
最有印象係 點解阿sir係阿sir

幾型 支持下

其實係咪應該諗下點幫黃藝人
佢地的確好難生存
唔似黃餐廳

認得 細個覺得佢幾靚仔
早走早著

1988年7月1日
身高175cm
體重70kg

正氣靚仔 入viutv冇問題
一定有得倣

前程似錦

佢都幾好樣

個樣亦易認
又唔算好矮

幾靚仔

呢個好似佢黎？
認真，朋友發夢見過佢

係佢

幾靚仔
最記得佢有份拍過點解呀sir係呀sir

IG: dicksonwong71

支持下佢

去ViuTV啦

之前降魔的個細佬係咪俾人拉左？

似

佢722出post串黑警

push

青出於藍都有佢架喎
可能個陣太後生同宜家個樣有啲唔同所以唔係個個認到

原來呀SIR係呀SIR個個?

點解阿sir係阿sir個3條友全部都好型

你講緊係咪捧左條on9仔羅鈞滿

你係咪記錯點解阿sir係阿sir
青出於藍係鳩永痕

一早follow 左呢個靚仔

係幾好樣既，但完全係普通靚仔樣，比唔到人深刻印象
唔啱食呢行飯

得啦佢好紅唔洗jer住

青出於藍既配角阿

唔係喎，我真心覺得佢幾靚仔

見到呢個消息有點押中寶嘅開心

老閪都走啦，仲留喺cctxb把撚咩

我都係因為依套開始覺得佢幾靚仔
仲記得佢叫反枱

明明就臭閪搞鳩黃紫盈

典形mk樣 幾靚仔
但原來仲係tvb 撈緊

sorry唔識
祝佢再出發，搵到更好的機會

套青出於藍03年，佢09年先入行
記錯就認

入得cctvb新聞部都係無人性良心

我係大球場見過佢
奏國歌時一齊做d 開心野，一齊唱黃歌👏🏻👏🏻

我十年前已覺佢靚仔
心原來仲靚

今時今日仲唔走果堆賤過狗

Tvb好賤㗎
迫人簽超長約
未滿約走唔到
要賠大筆$